突發，將軍澳要人

[突發]急！將軍澳地鐵站外有人要報警

封左閘

做乜9

笑左

咪搞到我康城就得了

on9康城獨立定點？
一有事就全港有事

唔好搞到d垃圾就ok啦，果邊有堆填區呀嗎

港鐵係咪助攻
本來兩個出口，依家得番一個
一定睇到電視機播嘅野

大家企後啲，有師奶想睇要攝下攝下

推

冇人開po, 推住依個先

有冇人知播到幾時?地鐵站對出棟樓應該好應聲

企左半個鐘 啱啱走了
好多手足現身
個人建議唔好播廚房佬 班偽中產有粗口潔癖

有冇聽講恒管？